學生手持「光復香港，時代革命」旗幟 校長指不罰學生

中三至中五學生今日復課，網上有人號召罷課。在將軍澳的基督教宣道會宣基中學，有學生在校內向鏡頭舉起「五大訴求，缺一不可」的手勢。另外，在石峽尾的「廠商會中學」，有學生在操場手持「光復香港，時代革命」的旗幟。

廠商會中學校長麥耀光表示，校方事前不知道學生有這個行動，認為學生可以表達訴求，該名學生其後已返回課室上堂，會安排老師及社工了解情況，協商要在上課及表達訴求中取平衡。

他說，校方不會懲罰學生，認為懲罰可以即時停止學生的行為，但會令學生感到不快，不能解決問題，價值觀問題上應採取引導的教育方式，校方亦認為學生不應將政治帶入校園，會引導及教育學生，不擔心教育局因為事件向校方施壓。

他提到，校方一直均有關心及跟進學生的情況，不會就事件特別向全校做廣播呼籲，相信校方能夠好好處理。

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

應該全部同我罰抄100次貼壁報板呀嘛

講野好得體 搵唔到位駁

梓樂母校

係

學生不應把政治帶入校園, 港共就積極將政治滲透校園